維園開始多人

開始有人聚

你地來未

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀